{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027085",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 시흥대야DT점"
    },
    "text": "駐車可能な駐車場は建物の裏側に位置し、駐車可能な台数は4台です。 駐車場は無料で利用でき、営業時間は木曜日から水曜日まで07:00から22:00までです。 駐車場への道は西海線新川駅6番出口を出て徒歩221m歩くと到着できます。 メニューはアメリカーノが4500ウォン、カフェモカが4,500ウォン、カフェラテが5,700ウォン、スターバックスドルチェラテが5,900ウォン、キャラメルマキアートが5,900ウォン、ホワイトチョコレートモカが5,900ウォン、コールドブルーが4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンディッドが6,300ウォン、ジャバチップフラペチーノは5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は建物の裏側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は4台です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場の営業時間は木曜日から水曜日まで07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場への道のりはどうやって行けますか？",
            "answer": "駐車場への道のりは西海線新川駅6番出口を出て徒歩221m歩くと到着できます。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、カフェモカ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンディッド、ジャバチップフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの価格は5900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの価格は5900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの価格は5900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーの価格は4900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格は5700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格は5700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンディッドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンディッドの価格は6300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノの価格は5500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 647
    }
}